[I/A]重新推廣 Grandsummoners [1]

An機LINK：
IP機LINK：

遊戲ＰＶ：

《Grand Summoners》是一款可以最多 4 人連線遊玩的 RPG，由 NextNinja 擔綱開發，並由曾擔任 《勇者前線》總監督一職，也曾參與《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》開發的 AIDIS 代表早貸久敏進行兼修。

本遊戲主要以 豐富的單人故事模式內容，以及各種大型4人協力為主的頭目戰與特殊活動戰為主要的戰鬥場景。當中配上大量好聽的BGM。

簡單而言，本遊戲分為３大核心遊戲玩法：
１：非課金為主的強力裝備，透過收集素材強化裝備，一般以協力活動為主要收集方式；
２：以有償或無償抽蛋得來的強力裝備，透過活動或登入獎勵等方式獲得素材強化，一般以課金及活動代幣形式換取。
３：抽蛋獲得某些強化英雄，以打造你的隊伍或與其他３人協力以擊敗各式各樣關卡。

本遊戲最初推出時的大部份問題，在營運多次更新後已經得到正面解決：
１：收集素材以前限定運８０＋角色，現在可透過單人故事中，通過達成成就以強化光屬主角，最終可免費全民擁有一隻運８０＋角色以打育成關卡。
２：協力時無法即時修改裝備與麻煩的轉換英雄介面，通通已經調整好。
３：開房間時可以選擇「歡迎任何人」、「強者募集」、「高運限定」的標記，讓協力時可以募集到更合適你要求的玩家。
４：大部份活動或高難度關卡，舊時基本限定了某些指定角色才能通關，無那些角色就等於無人權；現時因眾多角色已經推出，衍出了各類組合也能通關的狀況，純粹只是效率問題。
５：定期舉辦的<<英雄祭>>，只要新手在相關時間刷到良好首抽，便能大大降低門檻。
６：英雄祭一般會同期推出<<鍊金召喚>>，會確保抽中一隻POOL內指定角色，該POOL內的90%角色均是遊戲中最有人權系列。

接下來的官方於29/9宣告之重點更新：
１：最大９６角色（最大１２玩家協力）活動模式。
２：故事第８章更新。（本身正傳６章，正傳後１章，外傳３章，各友方或敵陣配角大型活動均各自１章）
３：第８章新配角加入。

遊戲仍需改善缺點：
１：偏低的機率抽中５星角色
２：Farming成份頗重的遊戲
３：想成為最強大的一批玩家均逃不過要課金的命運（*選擇性，我見好多無課玩家都實力超強）

官方指定之WIKI：

角色評分表（9+首抽建議)：

正在推行的<<英雄祭>>推廣影片：

正在進行的大型活動『宝剣が選びし者』：

輕輕推

想問下首抽淨係中左1隻4星ゼイオルグ,洗唔洗再刷過
好唔好用埋30石抽ダルギオン＆ゼクシア上方修正！対『レイド』英雄召喚

ゼイオルグ , 人稱 光爺，係五日前覺醒解放左，
而家覺醒後的光爺係「最TOP系列」之一的英雄。
你而家目標應該係收集覺醒用素材，盡快覺醒ゼイオルグ。
天下你有。

今次30石抽的POOL算係坑POOL，
可無視，有石去抽英雄祭好過。

英雄祭每月搞兩次，重點通常落於英雄祭陪隨的覺醒公佈，
同埋每次10000練金石限定的POOL。

刷左2日都刷唔到

你指咩素材刷左兩日刷唔到??
你講具體D, 我可以話你知D素材入手方法

如果你係指首抽的話, 可以慢慢試到中好野為止, 唔急。
呢個遊戲協力好簡單, 只要你有 坦/補/戰/助 是但2個系列較TOP的英雄,
再花點時間FARM好 頭目素材裝備, 咁就出團無阻。

想要光爺,隻狂造同暗騎都出過,但係無光爺

狂造係好野。
暗騎有專屬真武的話，係現遊戲中最大傷害的人權

洗哂

你睇番我頭po有一個角色評分link，你照住來抽就可以。

玩過一排，好肝

而家都係肝肝地，但營運真係keep住更新同改善，
好過不少遊戲商。

同埋pve遊戲自己不夠勁，有隊友carry就可以。

限界突破係唔係隻英雄4星已經可以突定先?
唔洗等到5星先食自己

係, 只要係自己果隻就得, 不問進化星數。

或者用突破石。

想問下隊長其實有咩用?
好似唔見有隊長技

主要係協力時你會拿來用的人物

寶劍選者呢個活動我暫時得900隻兔仔
新手應該換咩先?

基本上睇你缺咩就換咩。

最好打多100換把五星武都好

咁我想問下應該換宝剣『リュード・マグス』 定係玩飾剣『シャルロット』
唔該哂巴打

一把的話換寶劍吧。

玩劍要五突先op

回鍋先

Good

而家系統好值得你番來

寶具係咪等限定先抽，好似之前水著系列

仲未抽到光爺,光果隻補師都中左幾次

其實洗唔洗抽裝備

唔一定, 主要係睇實用性同評價。

好多勁的裝備, 都係靠活動、PVP獎勵、BOSS戰入手,
課金裝備, 主要係以「控場」或全體性補助為主的武器,

好似今期有冰弓咁, 有助第日用來打可結冰的王。

光補師 (你指神官女的話) 就唔太建議起手了,
未覺醒前都係廢廢地。

唔一定要抽到光爺先開波, 評分有9或以上就可以,
只不過你要抽10分果幾隻真係祝你好運同時間了。

都要, 控場、特效果類裝為主,
而家角色雖然重要, 但你無裝備插入去都係唔會最勁。

但好多裝備其實可以靠無課金形式打番來,
只係你真係要等果D活動重開。

個intro會唔會太長
好難刷

光爺覺醒D材料好似好難拎
而家主線已經打到卡關
異界又唔知打咩好

出GAME頭一個月玩過

玩左一個月覺得好肝同埋10連抽伏哂跟住棄左

係有D長, 所以刷到9分就好開波, 第日抽到好角色再隨緣吧。

覺醒關卡你自己搞唔來最好入兩種人的房間

1. 你自己有該關卡建議的角色(詳看WIKI), 咁你是但2,3突都應該夠做。
2. 入一D睇落房主幾弱的角色, 因為佢地通常都會爆鑽石強硬WIN BOSS, 用隻最大力的打手就好。

其實隻GAME只要抽到6類角色其中2-3隻就已經夠打你80%的關卡同協力戰,
果20%真係留俾油王同歐洲人自我挑戰用。

其中一個每日任係要自己開連線場?
無人打WO

覺醒關卡D KEY點先有?

是但開肥料關 或素材關, 等耐少少

最近删左game

all in 200抽魔造狂公 冇十連一五星確定好易仆街

課金有保底

Luck 一定係食自己?

而家有暗騎同光爺,主升邊隻好

而家唔知做咩好

LUCK 而家剛剛上修左光主角, 你見單人故事每關有成就, 完成左會送左影子主角俾你, 解齊所有故事成就, 光主角食番D影子, 就會食夠80LUCK。

之後加埋協力時的料理效果, 就一定有100 LUCK了。
一般角色唔會睇LUCK, 除左襲來活動果幾隻角色, 因為一樣可以打番來, 進化, 同食影子, 但你要FARM一段時間。
即 光頭佬, 武器店佬, 料理女, 魔王男手下, 同魔王女手下。

有30虹玉換真武就先升暗主, 暗主配專屬真武是OP

無就唔駛諗, 直接主升光爺先, 實用簡單有控場又大力。

都係果句, 先打爆所有 7章故事、3章外傳, 之後去攻略網睇下邊D 大佬關裝備你係需要的, 就集中FARM果隻先,

打定光爺覺素材, 等夠材料時就可以進化埋。

打下異界精靈, 升下人物3圍能力。

等活動打限界突破石。

好既唔該哂

虹玉點拎

抽中到5星(好似係

一開 game 4暗主時代有玩，好肝+掉率低棄左

已5突的5星角色再繼續突破
或活動, 營運送

而家你唔太肝都得, 好多活動都會復刻, 唔肝咪分開2-3次打。

岩岩Down完20連咁樣是咪要再刷?

重刷無誤。

最好有頭po的評分表中其中一隻9 或9+分作角色起手。

BTW,聽日有新襲來活動，你地準備好肝未。

另外新裝備包，個人只建議買支援同魔攻包

想開光耀竜の強襲 覚醒級
有冇高手可以幫打

我可以幫你, 你有咩角色。

覺醒材料要打覺醒級,唔知點打

定係開tg group，等大家互相幫忙入房用

玩過bf完全唔想再玩d差不多ge

無緊要，各人各有喜得好。

話說呢個遊戲都係bf的開發商出的

點解唔見有呢啲包賣？

bf好好玩

應該今日maintenance 完先有

玩左4日 第一個ac 突滿左心玉先知起手一般
琴日重玩

新野要秒唔係就俾佢秒

新出個2個英雄POOL值唔值得抽

Absolutely NOT!

留番月底英雄祭 + 軍師覺醒解放 (應該係軍師, 下次係光爺)

問題係都有好多智障的自己先出大技, 打到隻王入無限奧義MODE。

應該幾時先出大技

現時最穩定組合係 2打手(必須覺醒左, 只限暗主、冰女、羅伊), 2心玉用家。
2隻打手都滿真奧義時, 同時發動, 在場所有人一齊用裝備一波秒殺。

咩係心玉用家

即係要裝備到 ★5 援護 嘅角色

作參考, 求其錄, 所以無整音訊不同步的問題,
就咁睇片都會明的啦。

即係想試入坑又要等月尾

無計, 因為好多限定抽都擺齊係 每月2次的英雄祭度

基本上而家營運每個月的情況係咁

1.月頭 英雄祭 + 大型活動 (新+復刻), 偶然有 單人故事更新, 外傳, 或新模式加入

2.月中 俾你銀包回下氣 + 打素材, 集中 復刻活動, 坑POOL推廣 (通常推廣入面得1-2隻係好高水準, 例如今期的樹屬龍盾, 萬能KEY, 其他都係昆人)

3.月底前 生放送 / 更新預告, 繼續復刻活動 + 打素材

4.月底, 英雄祭 + 大型活動 (新+復刻), 偶然有 單人故事更新, 外傳, 或新模式加入

所以你話隻遊戲肝唔肝, 好睇你自己,
唔想太肝可等復刻時慢慢打, 想肝的可以

能力夠的可以真EX 或 極EX, 唔夠的可以打次一等的 EX1 / 2
算係唔錯, 照顧各能力層面的玩家。

依家刷你講果隻龍盾起手 再等月尾？

異界精靈鎖鏈點先可以大量入手？
同埋係咪同人打會抵啲？

你可以的，當小號

同人打係抵好多。

四隻80運加料理，等於免費出多8隻。

點大量入手就忘記左。

啲鎖鑰完全唔夠用

聽日又大更新了

又來英雄祭了

已準備刷抽

次次抽英雄祭都喺得保底一隻5星

次次都係垃圾五星

60抽,唔中天閻,不過中新果隻同隻水劍

11連 保5星抽中 收工了

儲左幾百石，全垃圾
10000煉金出隻觀星，有冇用？

同路人。

觀星打暗屬，或特別關卡有用。

特別暗屬，奧義時，全體角色奧義上升一半，爆發一流

突唔突破好
暗主換唔到專武係咪唔洗升？30虹玉根本冇可能有

暗主無專武可以升其他先, 例如光爺, 即使無專武都勁。
或者留下個月的更新都得。

光主角?

無

咁你有咩

要重刷？

唔駛, 你有龍盾、師匠、軍師、占卜、魔公。起手來講已經非常靚。

你可以收集定不同材料, 等下個月「應該推出」的軍師覺醒。

呢關野應該點打？
次次打到呢個位就有啲藍泡泡出現就冇左三分二血

你呢關係真極ex定咩

食晚返去刷首抽

現在係咪唔岩時間？

miss左英雄抽蛋event ?

中間個lv

有啊

入坑一星期 刷唔到今期襲來 慘

開左光耀龍覺醒,有冇人入黎幫打
隻BOSS好似物理傷冇效,好煩

好多人用物理角色入黎,踢都踢唔哂

刷左依三隻 係咪開得

想問下武器洗唔洗抽

重刷啦

新手留名！
開服玩到而家..隻game唔差，係太肝...
估唔到香港咁少人玩...希望多d人互相討論

依家抽到咁

新手岩岩玩
依家防具up 有保底 抽唔抽好

開得啦

大家準備好未？

題外話，大家想唔想用discord 約埋一齊打關卡？
不過唔係要放棄呢度的討論。

用discord原因係大家有時有需要用咪打王出技時可配合下。

想問下d裝係打料合定直接打到件野
對裝既玩法仲係唔係好明
我見佢30石有保底又唔知抽唔抽好

裝分兩類，抽番來或課金活動包，同埋各大佬同活動大佬完場時跌出來。

凡前者，強化時只需相應屬性礦石即可強化。突破時則重覆合成道具或突破石，只需五次即滿突破。

凡後者，除相應屬性石外，還要指定關卡所掉落的材料，才可強化。突破的話，需相同裝備或突破石數量為1／2／2／2／3才可滿級。

因此，突破石只會用在前者的裝備，後者則主要透過刷王同點換兌換來突破。

但要注意的係，有部份裝備即使滿突破後，效果一般，所以唔知道值唔值得的話，請先睇維基或問下人會保險點。

謝解答..咁而家清住主線先

可以...但要放工先得
同埋會唔會開個what app 約戰易d?

抽左3千幾蚊都中唔到今期光限...玩到想棄

唔中唔緊要。

你入人場咪得囉

呢隻好似好野來？
但得佢一隻要唔要繼續刷呀？
aim光限好d?

想問下開覺醒級既匙點拎

暫時大部份都係打超級跌鎖鑰，5把開一次覺醒級..大約1粒鐘內過1次only...有少量唔使鎖鑰免費打但限時限刻，自己留意公告

公告有得睇所有頭目關卡出現日子同時間，可自己望定

重刷較好，呢隻雖日後高分，但不易作起手

其實差不多。

睇大家點。

可以開？

有天閻都可以的。
但之後可能你要靠故事送的石+D運氣, 抽多隻好角色會好點了

劀
刷唔刷多次好

咁用番上面仲好，至少都有龍盾同天閻

我依個係之後果一百石

有無人知覺醒級點打？點解打黎打去都係扣1？

官方出左教學片，可以睇。

果隻算係最難打的王之一，對組合同裝備要求非常高。
除非你打算覺醒煌騎，否則唔打住都得。

睇完覺得好易打！

難係在於

1.戰術取向與組合要求 (1波流 定 磨血流?)
2.有無白金 (你睇官方片都知, 有同無的分別係差20分鐘)
3.裝備 (光姐無命惠, 就一定要有治療龍係度, 否則無得玩)

不過都唔及某日本仔勁, 拿住一堆廢裝同組合, 自己單刷近80分鐘勝出。
睇完個組合我都唔知佢點做到。

求link?

玩左半年終於有人講

就來一周年紀念tim

一隻正野，另外兩隻係咪唔掂？

開波算

大樹還好的可以補血，後期無咩用到的地方者

隻game可以line 招人攞石？

好似係，推廣新人活動

all in 全部，加抽10000紅石必中抽

最後有双天閻

請問兩隻既話會一齊出，定係食佢突破？

突破，兩隻一樣出無意思。

痴撚線，啲寶具出五星會中普通野

萬聖節活動 抽垃圾

裝備真係伏

我中左件ct加速既衫同件護士服wo
諗住博把劍

幾多個十連先

一次中兩件,諗住抽多兩下十連

之前dl過黎玩 一陣
見連日本都無人玩協力，同埋全劇情都係日文
就無玩

唔係掛, 無人玩協力??
我從來無見過協力無得玩

有邊隻日文GAME唔係日文劇情

新嗰兩隻勁唔勁

可能我開左啲無人入嘅 刷料場啦
遲啲再裝番試下玩

好耐之前我都玩過brave frontier

咁你應該合適你口味, 因為同間公司出

想問下呢隻game點刷首抽？
有無得skip 整面包，合成道具嘅教學？
琴日開局20抽到兩隻火屬4星（可上五星）
好似麻麻地

唔識，我都答你唔到了

舊帳二十連中注射，主帳一炒哂

好正常的情況

BTW 注射真係好野來

仲未有一週年消息

準備抽新野先好過。

BTW周年好似係12月??

是次更新重點，兩隻可覺醒角色，一新一舊大型關卡與活動。

上年好似係11月配信開始
今次隻新火劍女已經勁到唔同次元

首先，你要抽到。。。

係，所以我抽唔到，中左隻垃圾團長

好彩我抽到

今次火限定真係勁到hihi...

利申：唔中

同軍師比都係有D差距。

始終軍師係萬能KEY, 火限唔係

想問下火限係咪靈焰劍后？
如果想刷首抽係抽佢 同果個光爺 係最好
同埋想問軍師係邊個？

係劍后。

首抽好難講，劍后未覺醒等同垃圾，光爺未覺醒前都叫不錯。若你一定要劍后，最好抽中多隻勁五星起手，否則會痛苦。

軍師未就係另一隻同期解放覺醒角色。
呢隻首抽最好，因為萬能角色，任何隊伍都想有至少一隻，唔愁無人要。

BTW, show time

虹玉都仲係得五粒

今次終於抽到軍師

而家抽左3'下10抽
得1隻限定（彩色星星=限定？）
你地建唔建議重刷？

得隻軍師有用

用多50石如果無正野就再刷下算

開親場好多時都無人入 6星場係咪咁少人打

你開咩場先。

算啦，我遲點開tg group等大家方便開場入場？？

都係 巨大XX / 幾日限定嗰d場
覺醒級係咪要覺醒角先夠打?
有角色無料覺醒 又打唔嬴 無限輪迴

當然唔係, 最重要都係「針對頭目弱點」、「相應隊伍組合同裝備使用」

覺醒級本來就係難打，所以先叫覺醒級。
唔一定要有覺醒角先打到，不過組合同裝備要求就會比嚴謹。

我準備開TG 組方便大家找人吧, 但要有人ADD左我先開到

tg咗樓主

已開tg group for開場

今日首抽變左得10抽嘅，之前送石有廿抽

唔明

正常唔係得10抽咩
想懶可以係淘寶買多石acc起手，可以慢慢洗

見人見智, 有錢的巴絲可考慮

想問下主角 71luk 之後
淨返果 9luk 要去邊度打?

第1部 希望の光編 < clear

第2部 いにしえの意思 < 打到空中都市第三關

外伝クエスト < 第一章未打 , 第二章打到尾關 , 第三章 clear

打哂頭5章好似已經80 luck

你可能唔小心賣左

我仲諗係因為之前acct玩左5日時佢送多左石比我抽

好似之前有迎新定回鍋活動，送十抽五日，好似係

出現了

點解可以咁多 可唔可以教下我

想要把翠神杖都咁難

低機率出現

已join!

一定唔會...無賣過材料

你睇下係咪全部章節的關卡都ALL CLEAR成就

其實唔係clear 左先會出下一關架咩?

主角的LUCK分身係成就獎勵來, 例如某D關要全隊樹屬去打先有。
果一關解唔齊就唔會獎你。

唔係 只要無隊員死 即係完成第1個成就 就會有分身

想問下果D銀色 主角分身 (用黎突破果D )
係咪幾時食黎突破都得? 定係上5星, 滿級先食得?
我而家隻主角係初始果隻未進化過, 30LV

幾時都得！

淘寶要search 咩先搵到間鋪

Game名咪有囉

search grandsummoners咩都無

Thx
咁啲 貓精靈有咩用 ？
金色係拎黎賣 咁其他屬性呢？

請善用鍵盤上的空白鍵

想問一下武器洗唔洗抽？

thx

想問上面果個點解

隻game好撚難抽 5星
其中抽左兩次十抽 全部垃圾四星

我200石得隻廢五星

終於解決左80luk 問題..
開始著手突破d 有用角..

自己開房同人連線打一次，開乜都得

thx
新手一開始係咪狂打主線就得

同人打協力有石送 想問下會送到幾多人先無？

係，打到有隻80運光主先

100

撞唔岩耀日進化隻光主

聽日更新整理，大家準備好個肝未

玩左幾日 而家得果5隻 五星莫
就算我升哂上70lv 都唔見得打得贏啲 曜日 超級
想抽限定/五星又難

接住黎應該點做？

邊5隻？

想問一問d負面狀態可以點先解除到

ロイ
森羅竜姫ファブル
終剣神 グラン=ブレイブ
滅弓騎皇 ケオネス (4星)
焔怒巨将 ゾルダス (4星)
風水戦師エルメシオ
冰果隻 女劍聖

我見首抽 到 ロイ, 4星滅弓騎皇 好似幾正
點知一路都抽唔到D 屈機野

同埋上次英雄祭用 10000鍊金石抽以為一定出限定角點知比隻終剣神 我
BTW 點解 終剣神 係普通5星? 但係抽卡BANNER佢係 彩色5星

打完第4章抽到咁 洗唔洗買多個多石ac重練
幾百石0 5星 錬金又抽曬

見到你咁我都不如重刷算

得終劍同龍姬好啲啲

唔洗，幾好
有坦有軍師有師匠

師匠 坦係邊隻

我係買左多石首抽

依家普通英雄召喚50石必中一隻5星果個pool控唔控抽

師匠=火第二隻
坦=木第二隻同最尾隻光

我覺得一般，實用性唔大

thx
我最想知係點先解到負面狀態

究竟點先打到覺醒材料
同人連線又無人受我打